{
    "question": "Bermacam-macam bahasa Arabnya\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>banyak</p><p>semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Soalnya mna nih,kok kosong</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "what-is-the-text-about-804",
            "question": "What is the text about\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ada gambarnya atau yang lain??</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "karena-penguasaan-ilmunya-maka-nasihat-fawatnya-sealu-didengar-968",
            "question": "Karena penguasaan ilmunya , maka nasihat fawatnya sealu didengar oleh    khalifah-khalifah sebelumnya. Ali bin Abi Thalib ditempatkan pada posisi...\r\na. Panglima perang\r\nb. Pembantu setia\r\nC. Qadi atau mufti\r\nd. Perdana mentri\r\n\r\ntolng di jawab ya kk\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.Pembantu Setia /A.panglima Perang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu dan bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ok-google-cari-arti-dari-pada-lafal-yang-digaris-bawahi-adalah-ba-369",
            "question": "OK Google cari arti dari pada lafal yang digaris bawahi adalah bahasa Pai kelas 7 Pat \r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sebelumnya mohon mana yang digaris bawahi ya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>bagaimana kita mau menjelaskan kalau tidak ada contoh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengangkatan-abu-bakar-as-siddikq-menjadi-khalifah-menggantikan-n-834",
            "question": "Pengangkatan abu bakar as siddikq menjadi khalifah menggantikan nabi muhammad saw .terjadi di",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pengangkatan abu bakar as siddikq menjadi khalifah menggantikan nabi muhammad saw .terjadi di? <strong>Madin</strong><strong>ah</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ceritacerita para pemuka Islam melakukan musyawarah untuk menentukan orang yang layak untuk memimpin umat Islam. setelah terjadi perdebatan yang alot antara kaum Muhajirin dan Anshar, terpilihlah abu bakar sebagai khalifah.</p><p></p><p><strong>Sem</strong><strong>oga</strong><strong> bermanfaat</strong><strong> </strong><strong>:</strong><strong>)</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-kelebihan-mempunyai-suhu-badan-yang-total-663",
            "question": "Apakah kelebihan mempunyai suhu badan yang total?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tidak mudah sakit </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sahabat-abu-bakar-diangkat-menjadi-khalifah-yang-pertama-berdasar-350",
            "question": "Sahabat abu bakar diangkat menjadi khalifah yang pertama berdasarkan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sebagai pemeluk awal Islam, Abu Bakar telah mengambil berbagai peran besar. Melalui ajakannya, Abu Bakar berhasil mengislamkan banyak orang yang di kemudian hari menjadi tokoh-tokoh penting dalam sejarah Islam, di antaranya adalah &#039;Utsman bin &#039;Affan yang kemudian menjadi khalifah ketiga. Abu Bakar juga turut serta dalam berbagai perang seperti Perang Badar (624 M/2 H) dan Perang Uhud (625 M/3 H). Kedekatan dan kesetiaannya pada Nabi Muhammad merupakan satu hal yang sangat melekat pada diri Abu Bakar, utamanya terlihat saat mendampingi Nabi Muhammad hijrah ke Madinah dan kepatuhannya dalam menerima keputusan Nabi dalam Perjanjian Hudaibiyah, meski banyak sahabat Nabi kala itu tidak menyepakati perjanjian tersebut karena dipandang berat sebelah.</p><p></p><p>Abu Bakar dinyatakan sebagai khalifah sepeninggal Nabi Muhammad \ufdfa. Abu Bakar menjadi khalifah pertama umat Islam yang menjadi awal dari Kekhalifahan Rasyidin. Masa kekuasaannya yang singkat, dipusatkan pada pemadaman pemberontakan suku-suku Arab yang menolak tunduk pada Abu Bakar.[1] Dalam memerintah, Abu Bakar berusaha mengeluarkan kebijakan yang tidak berbeda dengan Nabi Muhammad, seperti penolakannya untuk mencopot Khalid bin Walid dari kedudukannya sebagai panglima</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>blalallalalalalal\u00e0gut</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hasil-dari-4-8-2-x-2-5-2-adalah-a-9-b-7-c-7-d-156",
            "question": "Hasil dari -4 + 8 : (-2) x 2 + 5 -2 adalah...    A. -9\r\nB. -7\r\nC. 7\r\nD. 9. pls bantu jawab :)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. -7</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf Kalau Jika Salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-3-penyebab-atau-dampak-perubahan-lingkungan-lingkungan-245",
            "question": "Tuliskan 3 penyebab atau dampak perubahan lingkungan (lingkungan menjadi rusak)    yang disebabkan oleh manusia terhadap keseimbangan ekosistem!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>membuang sampah sembarangan</p><p>mencemari lingkungan</p><p>danembuang sampah di laut</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>-Membuang sampah sembarangan</p><p>-Penebangan hutan secara liar</p><p>-Limbah pabrik yg dibuang secara bebas</p><p></p><p>Maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-apa-pengaruh-dan-manfaat-menguasai-materi-ini-terhadap-k-486",
            "question": "Jelaskan apa pengaruh dan manfaat menguasai materi ini terhadap kehidupan kalian",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Terkadang di dalam kehidupan kita membutuhkan pengetahuan dari materi yang kita pelajari di sekolah</p><p></p><p>pengaruhnya, kita menjadi tertolong dan dipermudah jika mengetahui materi yang kita kuasai</p><p></p><p>contohnya kita tahu bahwa lilin jika di panaskan akan meleleh, air jika di panaskan akan mendidih lalu menguap</p><p></p><p>manfaatnya kita dapat menggunakannya dalam kehidupan sehari hari</p><p>kita tahu bagaimana dan mengapa hal itu bisa terjadi dalam kehidupan</p><p></p><p>jadikan jawaban terbaik ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-termasuk-dalam-objek-menggambar-kecuali-a-fauna-dan-flora-c-830",
            "question": "Yang termasuk dalam objek menggambar kecuali a fauna dan flora C alam benda D proporsi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a gimna </p><p>ok semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D proporsi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Proporsi itu menyangkut ukuran, atau perbandingan dan perpaduan ideal dari bagian-bagian suatu objek</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}